邊境部署5000士兵 川普警告中美洲難民:美軍正等著你們

「請掉頭吧」，美國總統川普（特朗普）29日發推文對「大篷車」人群說。為了阻止中美洲大篷車人群試圖非法入境美國，傳美國軍方計劃在美墨邊境部署5,000名士兵。川普告誡中美洲人，如果他們非法越境，其行為是對美國的入侵，美軍會應對危機。

美國防部長馬蒂斯（Jim Mattis）上週同意國土安全部的請求，加派軍力到美墨邊境。週一（10月29日），一名美國官員告訴《華爾街日報》，國防部將派5,000名現役軍人到美墨邊境，大約是目前在邊境執法的海關官員人數的三分之一。

美軍派5,000人守南界，這個數字遠超過上週初步估計的800到1,000人。軍方在今年稍早已派了2,000名國民警衛隊到美墨邊境。五角大樓發言人表示，有關部署兵力的實際數據，目前都「言之過早」。

總統川普29日上午再次針對大篷車事件發推文說：「許多幫派分子及一些非常壞的傢伙想要混入大篷車車隊，向我們的南部邊境前進。請掉頭吧，除非你們通過法律程序，否則美國不會允許你們進入美國。這是對我們國家的入侵，我們的軍隊正在等著你們！」

侵侵先係正常人

左膠等緊發大黎搞

左膠發動 手牽手人肉護送難民

啱啦！有咩你咪用正常程序入美國囉
佢講得無錯喎
我地香港人日日俾共狗攪都冇得話係因為英國棄民/用BNO衝入英國住啦，你班墨佬憑咩

左膠協助偷渡

送埋左膠去邊境 睇佢地既大愛係果度發揮下

炮決

啱架啦 非法入境 仲洗撚投資移民

如果開槍實被人公審

安排佢哋一換一，睇下班大愛撚仲敢唔敢嘈

1997前, 皇家香港義勇軍都試過總動員去邊境截II

根本正常國家就應該係咁做

除非你們通過法律程序，否則美國不會允許你們進入美國。這是對我們國家的入侵，我們的軍隊正在等著你們

幾撚霸氣，班歐洲佬比班難民自出自入

的確係入侵

墨西哥話可以收留佢地又拒絕

唔比佢地入境又扔石發爛

未見過咁撚大支野既難民

香港如果唔喺中國就好

留名遲早有個中美洲難民嘅細路偷渡唔到然後同屋企人失散然而啲左膠發大屌柒trump冷血

呢d未霸氣囉，學德國默姨姨任收唔嬲咩

馬克芯機槍ready

墨西哥可以拒收難民但美國唔得
這就是左膠

Gatling gun

話會出 Blackhawks, drones and C-130s 全面封鎖邊境

當初匈牙利唔收難民俾歐盟班左膠屌到仆街

合理啊
咁撚樣鳩衝入人哋屋企仲怪人阻止你
咁都得我哋連登巴打組隊一齊衝入美國啦

奧地利出軍隊護返難民去德國

出AC130 gunship啦
直接轟落去

民主黨只要係軍隊安排人開槍殺人，侵侵就大撚鑊

義勇軍有無殺過II?

由林建明（John Lam）上尉撰文，憶述服役義勇軍期間的點點滴滴：

皇家香港軍團(義勇軍)於1979年6月曾被有限度動員，協助保安部隊，於中港邊境，執行反偷渡行動。其後更於1980年10月總動員，以執行政府的「抵壘政策」，堵截非法入境者。自此，皇家香港軍團(義勇軍)每年都會被派駐中港邊界，接替正規英軍，執行反偷渡行動，直至義勇軍解散。

而於1991年間，義勇軍更要兼顧看管滯留香港的越南船民，其間於七月十六日，在石鼓洲島上，為數三百名船民，爆發幫派衝突，駐守島上的義勇軍即時應變，防暴鎮壓，並發射催淚彈，暴動於數小時後受到控制。此次事件，是繼「六七暴動」後，義勇軍再次發射催淚彈鎮壓暴動。

皇家香港軍團(義勇軍)於1995年，慶祝香港重光五十週年後，於九月三日解散，完成一百四十一年的光輝歷史。

皇家香港軍團（義勇軍）解散前最後一次反偷渡行動 - (鄧梓峰中尉)(1995年)

邊境改名做左膠區
再利用媒體專sell左膠區

偶像！

其實皇家香港軍團（義勇軍) 係咪全部都有居英權
點知會唔會比人清算..

支那人:反偷渡? 同胞偷什麼渡?

無居英權

佢哋又俾中共國利用

邊個越境就開槍

refugees welcome.jpg

開槍又唔係，放佢地入黎又唔係
如果放行，全世界人一齊去美國

唔開槍玩群毆囉，夠癲！我鐘意

有冇實質戰鬥功能

等睇左膠接難民入去自己屋企一齊住
然後母女齊齊比難民輪姦
瘋狂中出流晒出黎
再問佢地仲想唔想難民入境

如果美軍唔攻擊

組團去墨西哥再行去美國有得諗

無

你應該未去到已經缺水死亡

唔似肥婆！中門大開！
任比恐怖分子入侵！

肥婆依家劈炮

拍拍PAT PAT就走, 個國家搞到成PAT屎

幾千人公然聲勢浩蕩咁入侵人國家
真係痴揀線

邊個過界射邊撚個